其實都係dathkg好用d

希望可以改下

點解你開咁多po

佢寫嗰啲係好用啲 呢句真

各有各啦 我以前用an機兩個都用過
但鐘意lihk多d,夠簡潔

真心覺得dat仲正過hkg+

希望好快有啦。
我相信連巴都係識英雄重英雄嘅人嚟，
而家有個開明admin，
我估計合作唔係無可能。

本身都唔覺 轉左an機用慣左先發覺返唔到轉頭

dathkg係好簡潔
lihkg個app d字好密 睇到眼花

我都認同，希望佢地可以交流下

佢話會整datLiHKG
應該好快就有得用

dathkg成曰回覆失敗

又要打j

lihkg 唔完全=hkg+

dat堅好用

dat一定好用過哂HKG+, Lihk, lihkg
利申 全部用過

我都覺 都係dat好用
利申 HKG+ dat LIHK都有比錢

係除咗回覆失敗之外真係好正

ios 哪有dat,你老母

an + ios 雙修是常識吧

係高登個server廢 關個app撚事

datHKG最好用

咁多個都用過，hkg+最好

Lihk一定最好用
Dat用過一陣但都唔夠順手

dat 成日都error

我都覺得係

利申，重用緊dat